\chapter*{Glosario}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Glosario}

\begin{itemize}
\item \textbf{Esfuerzo}: cantidad de horas humanas requeridas para finalizar una actividad particular.
\item \textbf{Historia de usuario (\textit{US})}: corresponde a una descripción en lenguaje natural que define las características de una funcionalidad que compone a un sistema. 
\item \textbf{Heurística}: corresponde a un proceso específico recomendado que no es posible validar o que está validado de manera empírica, sin ser aún demostrado.
\item \textbf{Backend}: se refiere a la capa de lógica de un sistema en particular.
\item \textbf{Frontend}: se refiere a la capa general de presentación en un sistema particular.

\end{itemize}
